破產了

一堆貨孖左，唔知點算

哈哈哈哈笑撚到我pk呀

睇佢款右都孖埋啦

呢句都好funny呀，哈哈哈，又笑到我pk

絲絲

二次破產

認真post唔好搞笑

樓主加油

又破產

thx